Ahoj Tomáši! Jsem taky moc ráda, že přijedu k tobě na návštěvu. Už jsem byla v Praze. Myslím, že to je velme krásné město. V Praze je můj oblibený hrám, který se jmenuje hrám Svatého Vita, proto velme chci se podívat na něho ještě jedenkrád. Chtěla bych jít na procházku každý den. Vím, že v Praze jsou velme dobré restauraci, velké obchody a hezké ulici. Taky chtěla bych se podívat na Karlův Most. Myslím, že o víkendu půjdeme do klubu, protože mám ráda tancovat. V ponděli můžeme jet na výlět do Brna a taky navštívit má kamarádku. Až budeme zpátky, můžeme jít do kina. Co mysleš ty? Je to dobrý nápad nebo ne? Čekám na tvou odpověď. Pavla
